有無個柒頭係尋日8號跌左銀包

個柒頭就係我嗚

應該係巴士唔見嗚
係個黑色皮銀包有白線
入面仲有張學生証 身份証
少量現金
好有紀念價值架
希望有心人執到

平時我都路不拾遺又俾口罩伯伯 又會幫人
希望真係有次有人幫返我

架巴士係8號定咩？

你個名

5號

唔好咩

打去巴士公司好過啦屌你